最近鍾意咗個大我廿幾年嘅大叔，點知佢接受唔到我年齡……

小妹今年廿幾歲，有排都未到廿尾
同個大叔（4x歲）關係發展得幾好
本來佢都對我好有興趣，經常有傾有講
大家都鍾意睇日本嘢，平時會講下idol同動漫咁
但我覺得佢好似一直都唔知我細佢幾多
對於我嚟講年齡不是個問題，我接受得到廿幾年差
於是有日同佢食飯個陣，決定鼓起勇氣同佢透露自己年齡
大叔=，小妹=：

佢：你有冇去過xxx餐廳？以前好多人去架，估唔到十幾廿年前話執就執曬。
我：haha……係咩。我就9x年出世嘅，間野咩年份執架？
佢：……9x年？哦……咁樣……唔記得邊一年執呢？

之後佢就面色一沉咁樣，成餐飯都冇再講嘢，埋單之後各有各行。
我個陣心諗，今次仆街啦，佢果然係接受唔到我年齡。

第二日，因為我之前幫佢係日本訂咗某啲figure要拎畀佢，所以就lunch time上一上佢公司放低。佢公司好自由嘅（加上佢係高層，有自己房），所以我就跟住佢入咗去。唔入都還好，一入就知道真相嘅殘酷……佢全間房都貼滿呢幾個女仔Poster同埋碟：

（右邊果個）

（仲有好幾個我認唔到/唔記得名）

我個下呆能咗，完全唔知畀咩反應佢，因為唔知道原來佢係咁執著於十幾歲嘅人。聽講最大果個都係01年出世。最後我默默放低個figure就自己走咗，我以為佢會問下我「唔食埋lunch先走？」，點知佢冇，就係咁我眼濕濕咁係lift口等咗五分鐘就走咗……

0/10 冇是咁的

真人真事…

對佢黎講廿幾歲老啦，無咗少女味道

本來佢唔知道我幾歲個陣對我好好的，點知當佢知道我真實年齡就……

個男人英文名係咪叫hunter?
佢應該覺得女人超過廿歲要人道毀滅掉堆填區

Joe

妳個樣本身睇落係比較大個?

樓主真人有日本傻妹蘿莉偶像feel

？？？？？

細個

jm9

唔明你地點解會鐘意大叔
我38,條女21
話要同我生仔我心諗jm9

我條女係呢種style

ok…

我6幾年嘅

都接愛唔到9x啦

其實如果唔介意外表差距
我諗最主要係睇兩個人思想同唔同步
溝唔溝通到

你到底睇唔睇得明…

你咪嫌佢老之前佢已經嫌咗你老

本來唔講佢係唔嫌棄

你個樣似童顏？

奈子>小栗>牙葵
Btw 個大叔識野
樓豬究竟幾碎？

廿頭架咋

都似2526左右